有冇加拿大撚係到？

個人好內向好難識人 想識多啲朋友

利申 多倫多

你想識啲點嘅人？

加拿就無，大撚就有一條
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

利:英撚

我都第一眼睇到大撚

有，溫哥華

我條撚好大
留名

Vancouver

個個都溫哥華

巴打，Vancouver邊度？

溫哥華

平時呢類post好多多倫多撚，唔知點解依家冇

高貴林

Montreal 呢度都好難識香港人

巴打法文係咪好勁？

住邊區？

Markham

victoria

Vancouver here

Edmonton撚

Montreal +1

讀書？做野？

Toronto Here

我住果到冇乜香港人，個個一聽到就話老年咁遠要出城咁，但其實不知幾方便，去Burnaby同downtown都係十幾廿分鐘(當然講緊揸車)

Winnipeg...

cold？

就黎畢業

Toronto Richmond Hill

一有加拿大post你班契弟就上晒水

巴打Major咩？

montreal

竟然有!!! 巴打做緊嘢？

三個麻甩佬可以開group了

Kelowna

下年去加拿大睇下搵唔搵到工，唔再番香港

利申：IT狗

有冇人係溫哥華讀緊成人高中...我係Gladstone 下個月開始讀

Langley

coquitlam

讀緊書
等乞食

準備過黎溫哥華

Langley去downtown廿分鐘邊到得

Vancouver唔係冰島囉

估唔到有咁多溫哥華jj

有冇telegram?

Business management

咁多有錢巴打
你地係屋企人比定過黎搵錢的？
利申我都好想出國讀書 屋企人負擔唔起

咁你入來做乜
New west 返左香港.. 七月先返去

葡萄下都得掛

我學費一個sem 2000加紙左右，圍起大概12000港紙左右，同UGC差唔多價
衣食住行呢面都唔算太貴

2000咁平？

Isn't this the local tuition rate?

溫哥華here 搵食難過登天

Regina....有既pm我

Ottawa

Vancouver撚

問黎做咩
出國讀書 有幾多個係自己俾錢

local 而家都好似講緊五，六舊水一科啦

利申：我讀果陣第一個sem $250一科

咁你又唔好咁講
我有個朋友係攞獎學金過嚟讀

唔su
不過我知我間大學係平

小猫三四隻囉

north york 岩岩黎左半個月 不過之前都有係加拿大做過野 有興趣做個朋友

Burnaby

Winnipeg

巴打邊到讀

溫哥華jj

其實我地有個group 我轉頭放link

Richmond BC

Portland

link

我都係

有冇tg

Sfu

saskatoon

Alberta一個都無

係香港好撚想食poutine屌

最撚憎 難食到鬼咁
6789月 我係做food truck 家姐14部food truck 跑event

簡直係加拿大國粹 ，你唔識食

一年對住佢三個月 一日十二個鐘
倒貼我都唔想食

Alberta 都有得食？ 🤔 我住Montreal返而好少食，但係麥記有時有 Poutine 加 麥樂雞之類，個個反而唔錯 😄

成個加拿大都有得食架啦
我反而鐘意食dq既仲多過ny fries

咁d人覺得Quebec奇怪嘛! 我重以為其他地方會覺得怪唔鐘意食。

Smokes poutine

香港最似樣都係得旺角專食薯條果間
但完全唔係果樣野

打算今年底去加拿大讀 有冇介紹 薯頭一個

讀屎片啦你

請埋你食屎

去加拿大讀幼稚園？

讀野雞大

加油啦 最好唔好群番大陸人 香港人啦
不過真係好難

大陸人入侵 真係唔知環境 指點指點

Montreal welcomes you. 讀完undergraduate 可直接申請入藉(Quebec).

toronto downtown

telegram id: @hay401

多撚有意add我

溫哥華已經被大陸佬攻陷左

利申：richmond / ubc

係海港飲完茶...周圍都係煲冬瓜！廣東話變左少數民族

其實真係好睇人

不過群得某一種人就預咗會過同佢地一樣嘅生活

唔止大陸，香港
台，日，韓，菲，印，南美等都係一樣

其實有藉，係煩惱緊點入，我係讀書嘅廢渣 所以諗緊報類似ILAC讀英文 會唔會易啲 Montreal 嗰間都排加五

浸完咸水都唔知學唔學到英文

Markham JJ

我都系montreal, 讀。mcgill?

去montreal讀就可能得，較少香港人

求相認

Sfu勁多香港人

Fic

toronto north york撚
tg: @kairyusai

有埋fic之後仲多

有telegram ?

Montreal 撚揮手

Alberta!!! 呢度Calgary

有冇Richmond Hill 巴打

搭post想問一問
有冇巴絲有加拿大內陸速遞推介
想寄20kg行李
大約係多倫多送去Montreal
類似香港順豐

搞移民，準備去

我下個禮拜apply lu

Waterloo

啱啱上年grad ryerson